不分化 不割蓆 兄弟爬山 各自努力

你班仆街到底重記唔記得呢四句由69引領我地到今日既格言啊？

你地係咪真係咁易比班黑狗三毛帶風向啊？

今日發生既事，起因都係班狗係中環亂拉人挑起衝突，想搞散今日個集會，你地重係到屌緊手足既可唔可以收一收皮，搞清楚前因後果先？

今時今日，個運動發展到呢個地步，所有香港人早已團結一致，和勇早已結成一個不可分割既整體，除非係無差別殺害平民，邊撚有咁易失咩民氣啊，醒下啦，而家係全港抗共啊。

文宣重點
黑警意圖破壞示威者和平遊行

所有跟風屌手足既人反省下啦

推
兄弟爬山

無人屌手足呀
你起底出post屌個班人啦
個個都係三毛來

明顯帶緊風向，幫手入去負評不推文啦

我都知係好撚多三毛帶風向

推，你地唔好再屌手足

冇屌過，屌既係3毛黎

明白，其他手足都要醒水，次撚次遊行時就有大量三毛上水分化

不分化 不割蓆

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

lm

根本由始至終勇武都係想保護身後既人，每次行動都係出師有名，三個月黎係無一單勇武濫打無辜平民同破壞商店

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

push push

不知幾多人歡呼讚好

邊個屌勇武邊個就係鬼

今日個活動好成功 就有班分化撚出黎搞分化

推

咪係，根本係班黑狗想搞散個集會

好多三毛上黎開post

大家要慬記格言

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力